都2020啦 仲係IG Facebook show off iPhone

而家都無咩人咁做啦
不過都仲有一兩個會覺得好威威要show off

儲咗幾年錢先夠前買部iphone 12 mini 64gb俾女神，點知佢ig tag都唔tag我，提都無提過部野係禮物

都2020年啦 都仲當連登係ig facebook咁用
而家都無咩人咁做啦
不過都仲有一兩個覺得好威威好似樓主咁做